{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042411",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "처갓집양념치킨 성주점"
    },
    "text": "妻の実家のヤンニョムチキンはメンバーシップアプリを発売しました。 ダウンロードすると様々な割引を受けることができます！ フライドチキンは18,000ウォンで、半々チキンは19,000ウォンです。 ヤンニョムチキンと辛味ヤンニョムチキンは20,000ウォンで、デリウイングとシュープリームヤンニョムチキンは21,000ウォンです。 チーズシュープリームは21,000ウォン、砂肝の唐揚げは10,000ウォン、鶏モミジの唐揚げは9,000ウォンです。 すべてのメニューは骨なしでも変更可能で、変更時に1,000ウォンが追加されます。 さらに、トリュフシュープリームチキンは22,000ウォンであり、無料で骨なしに変更可能です。 早くアプリをダウンロードして、今すぐ特典をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのメンバーシップアプリはどのような割引が受けられますか？",
            "answer": "メンバーシップアプリをダウンロードすると、様々な割引を受けることができます！"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのフライドチキンはいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの半々チキンはいくらですか？",
            "answer": "半々チキンは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのヤンニョムチキンと辛味ヤンニョムチキンはいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンと辛味ヤンニョムチキンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのデリウイングとシュープリームヤンニョムチキンはいくらですか？",
            "answer": "デリウイングとシュープリームヤンニョムチキンは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのチーズシュープリームはいくらですか？",
            "answer": "チーズシュープリームは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの砂肝の唐揚げはいくらですか？",
            "answer": "砂肝の唐揚げは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの鶏モミジの唐揚げはいくらですか？",
            "answer": "鶏モミジの唐揚げは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのメニューは骨なしでも注文できますか？",
            "answer": "はい、すべてのメニューは骨なしでも注文することができます。ただし、骨なしに変更する場合には1,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのトリュフシュープリームチキンはいくらですか？",
            "answer": "トリュフシュープリームチキンは22,000ウォンです。また、無料で骨なしに変更することも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンのメンバーシップアプリをダウンロードするとすぐに特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、早くアプリをダウンロードして、今すぐ特典をお楽しみください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 502
    }
}